{
    "question": "Berapakah ukuran lapangan bola voli pantai\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Ukuran lapangan yang dipakai untuk permainan voli pantai ini memiliki ukuran P X L ialah 16 X 8 Meter. Panjang ukuran net yang untuk dijadikan sebagai penghalang bola ialah 8,50 meter.</li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "komponen-kebugaran-jasmani-228",
            "question": "Komponen kebugaran jasmani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.tali</p><p>2. petilompat</p><p>3. holahop</p><p>dll</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lari-dengan-waktu-yang-lama-selain-melatih-daya-tahan-juga-berman-618",
            "question": "lari dengan waktu yang lama selain melatih daya tahan juga bermanfaat untuk a menambah otot B membakar otot C menguatkan otot D melepaskan otot\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.  menguatkan otot </p><p>klo nggak salah ya semoga bermanfaat^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tiga-cara-aman-untuk-pengenalan-terhadap-air-962",
            "question": "Tiga cara aman untuk pengenalan terhadap air",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sebutkan\u00a0macam-macam\u00a0cara\u00a0melakukan\u00a0pengenalan air</p><p></p><p>Duduk di dalam\u00a0air\u00a0dengan posisi kepala tetap berada diatas permukaan\u00a0air.</p><p></p><p>Berjalan di dalam\u00a0air\u00a0dengan menjaga keseimbangan tubuh.</p><p></p><p>Latihan pernafasan di dalam\u00a0air\u00a0dengan mengambil nafas di udara, kemudian masukkan kepala didalam\u00a0air\u00a0dan buang nafas didalam\u00a0air.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-yang-bukan-tujuan-pemanasan-adalah-amelemaskan-otot-ot-241",
            "question": "10. Yang bukan tujuan pemanasan adalah......    a.melemaskan otot-otot tubuh\r\nb.mempersiapkan fisik dan mental\r\nc.untuk memperoleh kemenangan\r\nd.melambung tinggi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>c. untuj memperoleh kemenangan.</p><p></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mendorong-bola-oleh-dua-tangan-arah-bola-lurus-ke-depan-disebut-678",
            "question": "Mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pass</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p><strong>Chest </strong><strong>pas </strong>adalah mendorong bola oleh dua tangan arah bola lurus ke depan </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "agar-karya-kerajinan-lebih-indah-dan-menarik-perlu-untuk-742",
            "question": "Agar karya kerajinan lebih indah dan menarik perlu untuk...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>Kerajinan Lebih indah Dan Menarik:</h3><p>-Menghiasi Kerajinan</p><p>-Warna Yang Serasi</p><p>-Mengasih Manik Manik </p><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-manfaat-yang-didapat-dari-aktivit-928",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk manfaat yang didapat dari aktivitas fisik adalah membuat seseorang menjadi lebih...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>latihan kedua dilakukan dengan cara mengangkat beban dengan kedua tangan percakapan pada disebut pula tingkat disebut </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lompat-tinggi-merupakan-salah-satu-dari-cabang-olahraga-a-bo-844",
            "question": "Lompat tinggi merupakan salah satu dari cabang olahraga....    A. Bola besar\r\n B. Bola kecil\r\n C. Atletik\r\n D. Senam",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p><p>edit:plis jangan hapus jawabanku,aku butuh poinnya,makasih jika jawabanku ga dihapus</p><p>edit:jadikan jawaban tercedas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. Atletik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lompat tinggi adalah cabang dari atletik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6alat-yang-tidak-dipakai-dalam-senam-irama-adalah-a-bola-b-pit-216",
            "question": "6.alat yang tidak dipakai dalam senam irama adalah    a. bola\r\nb. pita\r\nc. simpai \r\nd. kuda pelana\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>w</strong><strong>a</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>:</strong></p><h2>D.kuda pelana</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Alat senam irama yang menyerupai seperti botol disebut gada atau tongkat.</h2><h2>Tali. Dalam senam irama, tali digunakan oleh pesenam untuk membuat koreografi gerakan yang bisa berupa ayunan, lingkaran, atau bentuk angka delapan.</h2><h2>Simpai atau hoop. ...</h2><h2>Bola. ...</h2><h2>Tongkat. ...</h2><h2>Pita.</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-makanan-yang-mengandung-karbohidrat-920",
            "question": "3 makanan yang mengandung karbohidrat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jagung, oats, singkong</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Definisi karbohidrat. Karbohidrat adalah zat gizi yang berfungsi sebagai sumber energi untuk tubuh.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p>3 makanan yang mengandung karbohidrat</p><p></p><ul><li>Ubi jalar. </li><li>Jagung. ...</li><li>Quinoa. ...</li><li>Nasi merah</li></ul><p></p><h3>karbohidrat</h3><p>Karbohidrat adalah zat gizi yang berfungsi sebagai sumber energi untuk tubuh. Sumber energi ini merupakan makanan utama bagi otak. </p><p></p><p>fungsi</p><p>Fungsi karbohidrat yang pertama adalah sebagai sumber energi utama bagi tubuh. Energi tersebut dibutuhkan mulai dari bernapas hingga aktivitas tubuh yang lebih intens, seperti berlari</p><p></p><h3>semoga bermanfaat ya!!</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}